有冇發覺好多政府合署政府大樓的上網訊號好弱甚至連結唔到

好多時去派件，一去到金鐘政府合署就開始上網好慢。十樓破產管理署得返一格接收，律政署仲離譜，直頭收唔到

我明白上少陣網唔會死，派完件好快出返黎。但今時今日資訊爆炸年代，濕鳩政府點解仲要玩封鎖？

p.s. 裡面職員上唔上到網，有冇wifi上網我唔知

轉用smartone

就係用緊smartone，都係咁閪